PolyU 五寶combine cert暗pen問題

想問五寶有冇暗pen 同埋會pen幾多%
利申 : 2020 retaker

推

80

？？

打8折

咁多

痴線你點fact check架

應該冇penalty既唔洗擔心
利申Combine cert入poly三寶

冇fc

細分係點？

頂你嚇死我原來流料

巴打想問你升左幾多分 retake左邊科 有冇咩心得

PolyU應該冇penalty，港大中大就有好似5~10% penalty。

同問

唔該巴打

我都係19 retaker 入三寶，應該真係無penalty，當然如果你係marginal case就好難怪人地揀日校先，不過有interview 多個變數就好難睇到去retake個位，DSE分>interview>retake，有乜野即管問，都好想幫返今屆retaker